琴日渣水炮車條友係咪呢世都唔洗旨意升職

你大鑊喇，搞到d高層仆哂出黎補鑊

[突發]今晚18區都有野搞

冇俾人炒已經偷笑

如果炒人，林總統實嘈啦

車入面成team都唔駛升

保到條命先啦，上層，其餘2架水砲什至架車坐側邊嗰個都有可能篤灰

炒撚咗佢啦！傻撚仔！見人就射

分分鐘武警呢屌

算撚數啦green object本來升盡都係沙展

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

生唔生存到都成問題

咁勇猛第時香港獨立左實搵佢做國防部長

武警有需要為呢件事負責咩?
做完拍下籮柚走得

上去閱兵都似咁勇猛

驅逐共黨 光復香港

得罪都要講句，呢樣班左膠真係要學下佢哋，你睇下對家柒到貼哋都係即刻叫最大果個去道歉，唔係周圍瀨
反而班左膠無事就話核彈都唔割，一有事就查都唔查下直接割席話係臥底先算，柒咗仲要係潛水唔係同手足道歉

提大家今日有咩活動 10 · 21
-----------------------------------------------------------------
12:30 醫民同行 醫護抗暴 靜坐行動
- 八間醫院

19:00 - 23:00 毋忘721 元朗恐襲三個月靜坐
- 18區黨鐵站大堂

#39mRunFor721 全港和理跑
- [時間地點不限 跑步計時39分鐘]

效法金仔，罰佢俾顏色水近距離顏射

公安黎

hahahaah GG la

放心啦，前線內部一定封佢為英雄
係高層要執屎啫

應該返左去新彊啦, 返到果邊連升兩級

呢世淨返多唔多過一個月都難講喇